有冇人唔鍾意涼冷氣，風扇

正評-鍾意自然風
負評-我係都鍾意20度以下都繼續開冷氣啊

希望有生之年睇到香港D商場，寫字樓唔係密封，係會整D通風口，唔需要過度依賴甚至濫用風扇/冷氣

d自然風熱架喎

利申：係自己屋企，夏天都無開過冷氣

好威威豬

環保小先鋒

我 以前仲有開窗巴士既時候好鍾意搭
但老豆又堅持要搭冷氣巴

原來係D連登仔平時阻我係公司關冷氣

男人係怕熱D

由細到大無開冷氣 因為我房無
但係因為咁 覺得個人體質比其他人好 好少病 同埋唔會怕熱

但係好怕冷氣 去旅行基本上唔可以同人同房 因為D人慣左開冷氣
試過一次旅行 比人凍到病左 成大半個旅行係度訓

呢幾日仲開緊冷氣 好撚熱

我地一齊訓啦 係夏天感受一下瘋狂唔開冷氣既「熱情」
嗚啊 ！！

要還，下世你係你個名

灼熱難耐宜家
點等到夏天
宜家就來將冬天變做夏天啦

估唔到唔開冷氣既冬天係燃點我地炙熱愛火既開端

請將冰山劈開 無謂再抑壓心裏愛

我要無冷氣既香港